[LIHKG]動漫台緣份計劃意見及人口調查

在動漫台尋求邂逅是否搞錯了什麼?

大家好，小弟有意係LIHKG搞只屬於動漫台既緣份計劃，比大家認識興趣相近既異性或同性啦。
想大家花小小時間填份問卷比意見，睇下可唔可行，多唔多人參與。如果過半數反對我自己收皮。
另外，仲想做個人口調查，統計大家瀏覽動漫台既習慣。個人對動漫台既生態圈好有興趣，希望兩星期內整到個報告比大家。
歡迎大家提出唔同既意見/狠評，感謝各位。

問卷調查Link:

Reference:
好宅之人
緣份配對計劃

男同男嘅緣份有咩好調查

#台主係黑長鳩好女仔

55

10個男一齊同#台主配對

收皮啦

hehe

係咪想ADMAN出post話 動物台即日起禁止任何交友、招SP等活動呀

屌唔怪得咁熟口面

言論自由牙ching =.=

遠阪凜：好想問Adman好耐係咪動漫台交友不會理會,請釐清與動漫台有無關

得閒要拎出黎binc呀嘛

我動物台小妹g持

已經有好多老婆

有得填十歲
樓豬想做咩

我絕對唔係蘿蔔控

通常話自己唔係嘅都係